# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-30 14:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 12:00+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: accounts/views.py:32
msgid "Code is required"
msgstr "Code是必填的字段"

#: articlehub/views/settings.py:453
msgid "OSS storage is disabled, validation skipped"
msgstr "OSS存储已禁用，跳过验证"

#: articlehub/views/settings.py:473
msgid "Missing required fields: {}"
msgstr "缺少必填字段: {}"

#: articlehub/views/settings.py:475
msgid "{} is required"
msgstr "{} 是必填的"

#: articlehub/views/settings.py:506
msgid "Failed to initialize storage: {}"
msgstr "初始化存储失败: {}"

#: articlehub/views/settings.py:520
msgid "OSS configuration validated successfully"
msgstr "OSS配置验证成功"

#: articlehub/views/settings.py:363
msgid "Invalid Access Key ID"
msgstr "无效的 Access Key ID"

#: articlehub/views/settings.py:365
msgid "Access Key ID may be incorrect"
msgstr "Access Key ID 可能输入错误"

#: articlehub/views/settings.py:366
msgid "Please check if Access Key ID is correct"
msgstr "请检查 Access Key ID 是否正确"

#: articlehub/views/settings.py:370
msgid "Invalid Access Key Secret"
msgstr "无效的 Access Key Secret"

#: articlehub/views/settings.py:372
msgid "Access Key Secret may be incorrect"
msgstr "Access Key Secret 可能输入错误"

#: articlehub/views/settings.py:373
msgid "Please check if Access Key Secret is correct"
msgstr "请检查 Access Key Secret 是否正确"

#: articlehub/views/settings.py:379
msgid "Cannot access Bucket \"{}\""
msgstr "无法访问 Bucket \"{}\""

#: articlehub/views/settings.py:382
msgid "Bucket \"{}\" may not exist"
msgstr "Bucket \"{}\" 可能不存在"

#: articlehub/views/settings.py:383
msgid "Bucket name may be incorrect"
msgstr "Bucket 名称可能输入错误"

#: articlehub/views/settings.py:384
msgid "Please check if you have permission to access this Bucket"
msgstr "请检查是否有访问该 Bucket 的权限"

#: articlehub/views/settings.py:388
msgid "The \"Use Virtual Host Style\" configuration may be incorrect, please try toggling this option"
msgstr "可能是\"使用虚拟主机样式\"配置不正确，请尝试切换该选项"

#: articlehub/views/settings.py:391
msgid "Access denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: articlehub/views/settings.py:393
msgid "Access Key may not have permission to access this Bucket"
msgstr "Access Key 可能没有访问该 Bucket 的权限"

#: articlehub/views/settings.py:394
msgid "Please check the Access Key permission configuration"
msgstr "请检查 Access Key 的权限配置"

#: articlehub/views/settings.py:395
msgid "Please confirm the Bucket access policy settings"
msgstr "请确认 Bucket 的访问策略设置"

#: articlehub/views/settings.py:402
msgid "Cannot connect to endpoint \"{}\""
msgstr "无法连接到端点 \"{}\""

#: articlehub/views/settings.py:405
msgid "Endpoint \"{}\" may be incorrect"
msgstr "端点 \"{}\" 可能不正确"

#: articlehub/views/settings.py:406
msgid "Please check if network connection is normal"
msgstr "请检查网络连接是否正常"

#: articlehub/views/settings.py:407
msgid "Please confirm the endpoint address format is correct"
msgstr "请确认端点地址格式是否正确"

#: articlehub/views/settings.py:410
msgid "Connection timeout"
msgstr "连接超时"

#: articlehub/views/settings.py:412
msgid "Timeout when connecting to \"{}\""
msgstr "连接到 \"{}\" 时超时"

#: articlehub/views/settings.py:413
msgid "Please check network connection"
msgstr "请检查网络连接"

#: articlehub/views/settings.py:414
msgid "Please confirm the endpoint address is correct"
msgstr "请确认端点地址是否正确"

#: articlehub/views/settings.py:417
msgid "Cannot retrieve Bucket information"
msgstr "无法获取 Bucket 信息"

#: articlehub/views/settings.py:420
msgid "Access Key ID or Secret may be wrong"
msgstr "Access Key ID 或 Secret 可能错误"

#: articlehub/views/settings.py:421
msgid "Endpoint address may be incorrect"
msgstr "端点地址可能不正确"

#: articlehub/views/settings.py:422
msgid "Network connection may have issues"
msgstr "网络连接可能有问题"

#: articlehub/views/settings.py:537
msgid "Possible causes:"
msgstr "可能的原因："

#: articlehub/views/settings.py:589
msgid "Validation error: {}"
msgstr "验证错误: {}"

#: articlehub/views/settings.py:582
msgid "Failed to initialize storage"
msgstr "初始化存储失败"

#: articlehub/views/settings.py:584
msgid "Configuration parameters may be incorrect"
msgstr "配置参数可能不正确"

#: articlehub/views/settings.py:585
msgid "Please check if all required fields are filled correctly"
msgstr "请检查所有必填字段是否填写正确"
